想問去峴港四日帶幾錢去換好？

$1500-2000 hk ， 貴spa,貴餐廳唔計

HK$3000 夠架喇

帶多一兩百美金 for massage

2000

usd for call hens

上次帶左700美金
已經土豪咁既款
餐餐大魚大肉
出入坐grab